求分析notebook

跪求分析 巴打點睇acer nitro5 an515-51-78vf？

利申：入u買

推呀 唸緊買唔買好

又無link 又無spec 伸手黨都唔好咁過份啦

正想屌柒佢，俾你屌咗先

btw, 食屎喇大學生，同你做project就pk了

Macbook Pro 15" full specs

macbook 啦屌大學生

acer

Sorry 各位

俾link大家